有無遇到廢老仲撐緊何君堯?

隔黎屋有件, 話見到何君堯屌柒朱凱迪覺得好爽

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

聽到老母支持白衫佬之後嬲撚到上腦,屌到老母喊

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

自己屋企有件
之前已經話何妖係好人
琴日何妖老母個墳俾人搞就話示威者冇證據證明係何妖搵白衫打人都搞人地祖墳
我真係好想問佢又有咩證據話係示威者做
之前話示威者收錢同有外國勢力搞事果陣又唔見佢講證據

推